點解著拖鞋既時候會俾人係咁踩踭

咪又係對一隻腳同一個size
平時著其他鞋又唔會有咁既事發生
下次著釘鞋睇你敢唔敢再踩

其實無人踩
係心理作用only

你釘鞋啲釘係鞋面

我會踩番佢一下

特登

著波鞋都唔放過啦

踩鞋會污糟
你隻腳沖沖水得啦

好好地著返對涼鞋出街啦

可能年代唔同我覺得著拖鞋先係潮童

我為左方便 佢地為打扮

涼鞋都方便呀，起碼無你踩踭個問題